[科幻] [武俠] 神影The first song

大家好，今次係小弟第一次寫故 ，呢個神影系列會有三季加一個前傳，總共16萬字，會以畫面語形式寫，寫法偏向日本漫畫/動畫果種。

如果你地鐘意我寫的故仔，希望你地願意留個名支持小弟 小弟文筆普通，請見諒

依家先來一個人物介紹

這是一個科幻武俠故事,講述故事主角亞雷特是一名殺手,一次的刺殺任務,機緣巧合地和露柏斯加入了殺手組織----- 神影組織的故事.......

露柏斯:綽號光之狙擊者,是一名專業狙擊手。介紹：猶如鷹的眼睛,在執行任務時，從來沒有試過失手，能夠準確地殺害目標,而且好像隱藏著一些不為人知的事情......

亞雷特:綽號寂寞之影,是一名殺手 。介紹：被喻為「殘酷的殺手」在執行任務時，以最快速度刺殺目標完成任務，而且有個痛苦的過去．．．．．．＿

小愛莉:綽號神聖之手,是一名醫療師。介紹：幫助光之狙擊者和寂寞之影執行任務後作療傷，是對組織一個重要的人物，與亞雷特的關係是情侶。

阿利爾:綽號劍王,是一名神影組織的守護騎士。 介紹：擁有「劍王 」的外號,人如其名,在組織中是一個數一數二的人物,其他關於他的一切都是一個謎團。

利比斯:綽號槍之鷹,與阿利爾一樣是一名神影組織的守護騎士。介紹：擁有「槍之鷹」的外號,其槍法比露柏斯還高出幾倍之多,是露柏斯十分尊敬的人物。

源天絕:綽號死神,神影組織集團主腦 。介紹:集團的主腦,神影組織的創立人。沒有人知道他心裡的想法,像策劃一個不可告人的計劃。

雷洛:綽號劍神。介紹:與亞雷特有種特別的關係,因六年前發生「尼斯政變」後傳出他失蹤的消息,在人們流存的傳聞中,他是亞雷特的哥哥。

星夏:綽號星之魔法師,是一名黑魔法師 。 介紹:是一名黑魔法師,對各種黑魔法十分熟悉,與亞雷特等人是朋友。

卡耐基.比克:綽號破壞者 。 介紹:其戰鬥力十分驚人,幾乎可以摧毀一個城鎮,在他心目中只有雷洛和阿利爾才能駕馭他之上。

凱撒:綽號黑夜之翼 。 介紹:是亞雷特從小到大的好朋友,也是戰友,與亞雷特有很深厚的感情,在六年前的「尼斯政變」失去了大家的消息。

露娜:綽號:月之魔法師 。介紹:是星夏從小玩到大的好朋友,和星夏就讀於同一間魔法學校。但在三年前發生的一場悲劇,令到她下決心與星夏斷絕朋友關係。

依家開始出文 四至五日一更

序章：神影組織

亞雷特和露柏斯受委託去進行一個刺殺任務,當他們到達目的地後,亞雷特他們正在計劃如何行刺目標。

露柏斯問亞雷特:「我的名字叫露柏斯,你呢?」

亞雷特回答:「亞雷特......」

露柏斯:「好了,言歸正傳,今次刺殺的目標是尼克斯金融集團主管------穆拉.比斯,他為人處事非常謹慎。在這座大樓一共有四十個保衛守衛著,必須把他們擊倒,才能夠成功刺殺目標,你準備好嗎,亞雷特?」

亞雷特拔出大劍:「已經準備好了,那麼任務開始。」

亞雷特他們選擇從大廈的後門潛入,雖然減少引起敵人的注意,但仍然不能避免被人發現的命運。

此時所有保衛全部出現包圍了二人,士兵的指揮官道:「你們已經被包圍,趕快棄械投降吧!!」

亞雷特露出一對銳利的眼神:「來得真好,好讓我先熱身!!」

露柏斯看見亞雷特的眼神後心想:「是殺手的眼神......」

十人的先峰部隊手持短劍一擁而上,亞雷特的大劍回旋一揮把守衛們的短劍全部打斷,二人更把守衛一個又一個打暈,最後把先峰部隊一下子擊潰。

其餘三十多人分別拿出機關槍,手槍向亞雷特二人開火。數百顆子彈橫飛,亞雷特和露柏斯立刻躲在牆壁的後面。

露柏斯為雙槍補充子彈:「接下來讓我來吧。」

亞雷特點頭示意,露柏斯便一個飛身跳出去,向守衛們不斷開槍,露柏斯躲進另外一面的牆壁,在手提箱拿出一支迫擊砲。

亞雷特看見迫擊砲後道:「你來真的嗎?」露柏斯奸笑著:「你說呢?」

露柏斯跳了出去發射了迫擊砲,發生了爆炸,更把一群守圍們全部擊敗。露柏斯向迫擊砲的發射器吹走了濃煙:「漂亮!!」

亞雷特從牆壁後走了出來,看見守衛們全部倒地的場面後道:「你也太誇張了吧......」

如事者亞雷特乘了升降機到達最頂層,進去了一個房間,他們看見目標人物穆拉.比斯。

穆拉.比斯驚慌地說:「你是什麼人!?」

亞雷特:「你沒有必要知道。」

之後亞雷特毫不留情地把金融集團主管殺死。

亞雷特之後和露柏斯會合離開了大廈,當他們走出大廈的正門時,有一個人影瞬間閃過......

露柏斯看見一個人影瞬間閃過:「亞雷特,十點鐘方向!!」

亞雷特拿出大劍擋下了攻擊:「!?」

此時出現了一個青年:「身手不錯啊!!你們就是傳聞中的寂寞之影和光之狙擊者吧。我想你們加入神影組織,不知道你們有沒有興趣加入?」

露柏斯:「你是什麼人？」

青年回答:「忘記了介紹自己。我的名字是阿利爾,神影組織成員之一。」

露柏斯:「我們需要時間考慮。」

阿利爾:「不要緊!!我希望你們可以在一星期後答覆我。」

然後阿利爾消失在黑夜之中。

露柏斯:「你想法如何,亞雷特?」

亞雷特此時自言自語:「神影組織......還真夠特別......」

露柏斯:「亞雷特,你在說什麼?」

亞雷特回答:「沒什麼......露柏斯,回去吧。」

露柏斯收起雙槍:「好的。」

阿利爾:「這兩個人一點也不簡單呢!!要回去總部匯報一下。」

(

第一章：殺手組織的第一個任務

上回說到亞雷特和露柏斯完成任務後,遇到一名青年阿利爾邀請他們加入「神影」組織......

在該事件過後的一星期......

亞雷特和露柏斯正在一間酒店裡作小休......他們正在討論關於神影組織的事......

露柏斯:「那個名字叫阿利爾的青年......為何要邀請我們加入他們的組織呢?」

「露柏斯,你知道什麼是神影組織嗎?」亞雷特拿著砥石磨著大劍的刀尖道。

露柏斯搖頭示意,亞雷特回答:「神影組織是一個秘密組織,專門刺殺一些十惡不赦的壞人。」

露柏斯:「專門刺殺一些十惡不赦的壞人?」

亞雷特:「嗯。聽說他們最近正招攬別人加入他們的組織......我反而很想加入他們的組織.......」

露柏斯拿著酒杯,喝了一口紅酒:「你這樣說令我也很想加入呢!!」

此時有一把熟識的聲音傳過:「怎樣?你們想加入我們的組織嗎?」

亞雷特回頭望見阿利爾:「我們決定加入你的組織。」

阿利爾:「歡迎你們加入神影組織,寂寞之影和光之狙擊者。」

其後,阿利爾等人起程出發去神影組織總部,到達目的地後,亞雷特等人不禁對這個秘密組織感到驚嘆不已。

露柏斯對神影組織的構造感到驚嘆:「這裡規模還真大啊!!這裡的設施和設備全也是納米粒子技術組成的!!」

在步行的途中,亞雷特感覺到一股不尋常和充滿殺氣的氣息,於是拿出大劍:「殺氣很大根本無法隱藏,快點出來吧!!」

一名青年從樹後走出來:「真不愧是寂寞之影。如果是其他人,未必能那麼快便察覺到。」

亞雷特拿著大劍指向青年:「你是誰?」

青年回答:「我叫利比斯,多多指教。你不如放下手中的大劍再說吧。」

亞雷特熟練地把大劍一轉收到劍鞘中,阿利爾:「利比斯,今天你不是有任務嗎?」

利比斯回答:「我已經完成任務了。」

阿利爾說:「是嗎?我現在有點忙,未能和你談天。」

利比斯回答:「那麼我們待會見吧,阿利爾。」

利比斯之後便離去。

於是阿利爾帶領著亞雷特等人,乘著升降機到達總部的最高層。他們進入了一間黑暗的房間......表面好像沒有人在這裡......

阿利爾:「我的主人,我已經把他們帶來了。」

房間突然變得十分光亮,他們看見有一位男性坐在紅色的大椅上。

男性轉而面向眾人:「辛苦你了,阿利爾。初次見面兩位,請允許我作自我介紹。我的名字叫源天絕,歡迎你們加入我們的組織。你們可以接受任務嗎?」

亞雷特爽快地回答:「當然可以!!」

源天絕轉向電腦打開一些簡報:「那就好極了!!今次任務刺殺目標是卡耐基.比克。」

露柏斯:「就是那個殺人無數的全國通緝犯?」

源天絕:「正確!!我希望你們可以執行這任務。」

阿利爾:「我會和你們一起去執行任務,我已經準備了直昇機送你們去目的地。」

露柏斯:「拜託你了。」

然後他們便乘坐直昇機到達目的地。

阿利爾:「亞雷特,露柏斯,你們要以最快速度完成任務。」

亞雷特,露柏斯:「任務開始!!」

出住三篇先 希望有人睇啦

上回說到亞雷特,露柏斯和阿利爾一起去執行任務......

到達目的地後,同行的阿利爾給了他們一些忠告......

亞雷特,露柏斯,阿利爾三人避過守衛的監察,潛入了大廈。

阿利爾再三叮囑亞雷特二人:「你們必需小心行事。卡耐基.比克可不是一般的人物,他的戰鬥力十分驚人,幾乎可以摧毀一個城鎮。」

阿利爾:「我會在這裡等待你們的消息,必需速戰速決。露柏斯你去找一個有利位置協助亞雷特。」

露柏斯拿起雙槍自信地道:「包在我身上。我的槍擊準確度可是百發百中呢!!」

亞雷特乘升降機到達最頂層,他看見卡耐基.比克,便以一個箭步攻擊卡耐基.比克。

亞雷特跳高向下斬:「你完蛋了!!卡耐基.比克!!」

卡耐基.比克自信地道:「是嗎?」

卡耐基.比克反手一劍把亞雷特打開了。不久之後數量多得驚人的守衛在四周出現了,亞雷特被重重圍困。卡耐基.比克:「今次應該到你完蛋吧!!」

亞雷特:「可惡!!」

此時露柏斯正在和敵人對峙......

露柏斯:「敵人人數眾多,大約有二十人左右。」

露柏斯收起狙擊槍,從腰包中拿出兩把手槍:「看來我要發揮我準確無誤的射擊能力了。」

露柏斯深呼吸一口氣,便衝了出去和敵人駁火:「一個......兩個......三個......」

如事者露柏斯很快把所有人擊倒,露柏斯拍一拍衣袖的灰塵:「簡單!!」

這時露柏斯聽到一聲巨響:「難道亞雷特出了事?要快點!!」

同一時間,亞雷特正在與這群守衛展開激烈的攻防戰,由於戰鬥時間太長的關係,令他開始感到疲累。

「呼......敵人太多了......有點吃力......」亞雷特感到吃力地說。

突然亞雷特被人從後突擊:「呀!!」亞雷特忍住痛楚地說:「沒辦法了!!唯有用那一招。」

亞雷特揮動大劍:「必殺!!幻影破滅!!」

亞雷特以超高的速度移動造成殘影,擾亂敵人的視線,在敵人不為意時揮刀連斬數刀.......守衛們一律全部倒下。

在受傷的情況下使用必殺技的亞雷特,令身體造成很大負荷不禁倒下了。

亞雷特全身的骨頭像散掉般無法支撐自己的身體:「剛才使用幻影破滅時有點過度......現在身體完全動不到......」

卡耐基.比克漸漸走近亞雷特:「你竟然可以剎那間把所有的守衛全部擊倒,你可真不簡單呢!!」

卡耐基.比克舉高大劍:「但是你完蛋了!!去死吧!!」

亞雷特:「可惡...」

劍刃快接觸亞雷特時,遠方傳來數記槍擊,把卡耐基.比克的劍打趺。

卡耐基.比克立刻退後:「!!」露柏斯:「還好我及時趕到。」

露柏斯走到亞雷特身邊:「亞雷特!!你要振作點!!」

阿利爾此時出現在眾人面前,露柏斯:「是阿利爾先生?為什麼你會在這裡?」

阿利爾:「我還是有點不放心,所以跟了上來。」

阿利爾回頭看見重傷的亞雷特。

卡耐基.比克:「這次算你們好運。下次你們可沒那麼好運的。」

卡耐基.比克說完後便在眾人面前消失了......

阿利爾:「......」

阿利爾:「露柏斯趕快把亞雷特帶回總部治療。」

露柏斯:「亞雷特,你要支持住!!」

於是阿利爾等人立刻乘搭直昇機趕回總部給亞雷特療傷。

自推一下等有人睇

推

希望聽日有人睇

出文 推下post 先

第三章： 星夏登場！

上回說到亞雷特與露柏斯和阿利爾等人執行任務,亞雷特刺殺卡耐基.比克失敗。

亞雷特與守衛們展開激烈的攻防戰,後來因體力不繼,受到重傷。在重傷情況下使用必殺技------幻影破滅令到他倒下了......

幸好後來露柏斯趕到,把敵人卡耐基.比克擊退。然後露柏斯等人立刻乘搭直昇機趕回總部給亞雷特療傷......

露柏斯等人乘搭直昇機到達總部後亞雷特立刻被送進急診室......

露柏斯顯得十分激動:「你不可以就這樣死掉,亞雷特!!」

手術期間阿利爾和露柏斯一直在急診室門外等候......

三小時後......醫生們從急診室走出來。

露柏斯:「醫生他怎樣?」

醫生回答:「病人已渡過危險期,你們可以放心。病人太約一星期後便會蘚醒。」

露柏斯鬆了一口氣:「太好了......還真感謝上天呢!!」

露柏斯:「多謝你們!!」

醫生:「拯救別人的生命是我們的職責。」

醫生們其後離去。

亞雷特發現自己在一個很黑,很寧靜的地方......他看見一些畫面......那是他過去生活的影像。

亞雷特:「這不就是我以前的......」

亞雷特看見有一名少女出現在他面前:「是小愛莉!?」

亞雷特他想跑過去到少女的身邊,但身體卻動不到:「可惡!!為何我的身體動不到!?」

少女:「再見了......亞雷特......」

少女之後消失了。

亞雷特大叫:「小愛莉!!!!!!!!!」

亞雷特之後驚醒過來:「小愛莉!!」

亞雷特:「......」

亞雷特漸漸恢復意識:「原來是夢境......」

一把聲音傳過:「你終於醒過來了,亞雷特。」

亞雷特:「是露柏斯?為什麼我會在這裡?」

「你上次執行任務時,受到重傷,之後你便失去意識了。」露柏斯在旁邊倒了一杯水給亞雷特。

亞雷特接過水杯後,深呼吸了一口氣:「是嗎?」

亞雷特對自己今次任務的表現作出反省:「今次任務失敗了,看來我要好好修鍊。」

露柏斯:「希望你能變得更強,亞雷特。」

此時露柏斯的通訊器響起。露柏斯在通訊器上按了接聽的按鈕:「我是露柏斯。」

阿利爾在通訊器中說:「露柏斯,有任務執行,趕快到達司令部。」

露柏斯:「我知道了,我馬上過來。」

「亞雷特,這個給你的。」露柏斯把一包藥物拋給亞雷特。

露柏斯:「是阿利爾託我給你的。記得準時吃藥啊!我要去執行任務了,再見。」

亞雷特:「小心點。」

露柏斯點頭:「嗯。」

露柏斯之後離去了。

亞雷特回想起在夢中夢見的少女:「為何我會夢見小愛莉的?」

亞雷特緊握床單:「小愛莉......你究竟在哪裡?」

在遠方的一個小鎮......有一名少女在墳墓前上花......

少女在墳墓前送上鮮花。少女感到難過地說:「這些小孩真可憐......在戰爭中失去了生命。希望他們在天之靈可以得到安息......」

兩星期之後...亞雷特已經完全康復出院。

露柏斯:「看來你已經完全康復了。」

阿利爾:「受到那麼重的傷,竟然在短短兩星期便康復,還真不簡單。」

亞雷特:「嗯。我想一個人去去海邊散心,可以嗎,醫生?」

醫生:「以你身體現在的狀況,應該沒有問題。」

亞雷特:「那我先行一步了。各位,待會見吧。」

亞雷特到達海邊,從手提箱中拿出了一個銀色的色士風。

亞雷特:「好久沒有吹奏色士風了......不知道有沒有退步呢?」

亞雷特開始吹奏個色士風,在吹奏色士風的同時,四周好像變得十分寧靜,周圍只有海水和色士風聲。動聽的音樂令到寧靜的海邊增加幾分情趣,優美的旋律令人想起過往的回憶......

吹奏完畢後,突然有數聲拍掌聲傳過......亞雷特看見一名少女。

少女:「我聽到一首優美的曲子呢!!」

亞雷特:「你是誰?」

少女:「我的名字叫做星夏,是一名魔法師。那你的名字是什麼?」

亞雷特回答:「亞雷特。」

星夏:「亞雷特......真是一個特別的名字呢!!不介意和我做朋友嗎?」

亞雷特對於對方突如其來的請求無言以對:「......」

星夏:「難道不可以嗎?」

亞雷特想了想:「那好吧!!」

星夏和亞雷特握手:「以後請多多指教!!」

星夏:「我要走了。下次在這海邊再見面吧。」

亞雷特:「嗯。下次見。」

星夏離去時,亞雷特心想:「這女孩還真可愛。」

係紙言追過故
輕推

多謝巴打 就算得一個人睇我都會繼續寫

終於有人睇 我加速出多一文 有第一個正評同留言 真係好感動 希望巴打絲打路過可以入來睇下 我都會係紙言更新

第四章:滅絕之痕

上回說到亞雷特康復出院,在海邊遇見一位少女魔法師星夏,之後和她成為朋友......現在亞雷特在司令部......
源天絕:「亞雷特,聽說你最近因為執行任務受到重傷而留院,你沒有事嗎?」
亞雷特:「我已經完全康復了,多謝關心。我隨時可以接受任務了。」
源天絕:「是嗎?那就好了。」
此時司令部門外傳出敲門聲,一個士兵走了進來。
士兵向源天絕敬禮:「天絕大人,她已經來到了。」
源天絕微笑地說:「已經來到了嗎?那就請她進來。」
士兵:「遵命!!」
不久之後有一名少女走進來,士兵:「那我先行告退了。」士兵之後離去。
源天絕:「讓我來介紹吧!!她的名字叫星夏,是一名黑魔法師。」
亞雷特看見少女後感到驚訝:「你不就是那時在海邊的那個女孩??」
少女微笑著:「亞雷特,原來你還記得我是誰。」
源天絕:「你們認識的嗎?」
亞雷特點頭:「嗯。我之前在海邊時遇見過她。」
此時露柏斯走進司令部:「亞雷特,原來你在這裡。」
源天絕:「你來得正好,露柏斯。剛剛有事情想宣佈。」
露柏斯看見星夏:「她是?」
星夏:「我叫做星夏,是一名黑魔法師,多多指教。」
露柏斯上前和她握手:「我叫做露柏斯,多多指教。」
源天絕:「亞雷特,露柏斯,從今天起她就是你們的新成員。」
星夏:「希望兩位多多指點。」
源天絕轉身走到身後的電腦:「好了,言歸正傳。今次的任務是奪回召喚獸。」
露柏斯:「奪回召喚獸?」
源天絕:「嗯。之前組織發生召喚獸被奪走的事件。還有,今次星夏會和你們一起去執行任務。」
亞雷特對於此安排存在疑問:「這樣會不會有點問題?」
星夏自信地道:「我沒有問題的。放心吧!!」
源天絕:「阿利爾現在在直昇機場等待你們,你們現來過去吧。」
他們之後一同走到直昇機場會合阿利爾,阿利爾:「等了你們很久了,快上來吧!!」
他們乘坐直昇機出發去目的地,當就快到達目的地時,從遠方傳來一記炮擊,把直昇機的螺旋槳一邊擊落。
阿利爾:「要緊急降落,坐穩!!」
阿利爾嘗試把直昇機的速度減到最低,最後他們成功著陸。
露柏斯:「剛才還真驚險呢!!」
阿利爾:「這裡的守衛十分森嚴,要想辦法潛進去。」
星夏:「讓我來吧!!」星夏唸了一段咒語後揮動魔杖,突然從天上掉下一顆岩石擊中守衛們。
露柏斯:「還真有兩手。」
星夏:「多謝誇獎!!」
阿利爾已經感到一些不耐煩:「趕快進去吧!!」
他們走到了一個廣闊的地方,不過卻無人在此,寧靜得有點怪異。星夏:「好像沒有人在啊。」
男性的聲音:「誰說沒有人在?」
露柏斯看見男性:「是卡耐基.比克!?」
卡耐基.比克以挑釁的口吻向眾人道:「又見面了各位,還有寂寞之影。」
亞雷特:「!!」
卡耐基.比克拋出一顆藍色的石頭,石頭發出閃耀的光芒,出現了一隻手持巨斧的巨大生物。
亞雷特:「是地獄五神之一,阿姆斯壯.羅巴亞。」
阿利爾:「你知道把它實體化的後果是很嚴重!!」
卡耐基.比克的身體漸漸消失:「防止最壞的情況,就是把它擊倒。再見了各位,你們要加油唷。」
亞雷特大叫:「等等!!卡耐基.比克!!」
阿姆斯壯.羅巴亞使用魔法把眾人困住,令他們動彈不得,更以精神攻擊控制對方的行動。
阿姆斯壯.羅巴亞把大斧提高。露柏斯:「這樣下去會......」
亞雷特身上漸現黑焰:「噢噢噢噢噢噢噢!!!!!!!!」
亞雷特把魔法破解,劍柄上的繃帶圍繞著他,背後出現了一道黑色的星型紋身。
亞雷特向眾人道:「你們先退下。」
亞雷特:「想不到這傢伙可以逼到我這程度。看來我要動真格了。」
亞雷特身上充滿了黑焰:「受到污染的靈魂,在無盡的黑暗中殆燒而盡。」
於是亞雷特與地獄五神之一的阿姆斯壯.羅巴亞展開戰鬥。阿姆斯壯.羅巴亞飛出一個大斧,亞雷特一劍便把大斧打回給對方。阿姆斯壯.羅巴亞,集中天上的雷電,手中向下一揮,一條雷柱衝向亞雷特。亞雷特不斷揮動大劍,造成了一道無形的氣牆。不但擋下了攻擊,更把攻擊反彈,令阿姆斯壯.羅巴亞受創。雙方一攻一守之勢,打得如火如荼。
亞雷特:「是時候收拾你了。」
天空變得烏雲密佈,雷聲震耳。亞雷特身後出現了一道屏障,屏障周圍都充滿著無數的劍。亞雷特把劍提高:「奧義!!絕天滅地劍!!」
四周無數的劍全部衝向阿姆斯壯.羅巴亞,阿姆斯壯.羅巴亞受盡劍擊後,發出壯烈的慘叫聲:「呀!!」阿姆斯壯.羅巴亞之後便消失,變回一顆藍色石頭。
亞雷特作出收劍的姿勢:「結束了。」
亞雷特的臉色開始轉差:「我拿回召喚獸了......」
星夏看見亞雷特的臉色後作慰問:「亞雷特,你的臉色怎麼那麼難看的?」
亞雷特蹲了下來:「唔......」
露柏斯:「亞雷特!!你怎樣?」
亞雷特把召喚獸的石頭交給阿利爾:「阿利爾......召喚獸就交回給你保管......」
亞雷特之後失去意識了......
(

lm

多謝巴打

巴打我都寫緊篇武俠故, 一齊加油啦

大家咁話 thx 巴打

好開心有幾位巴打留言 ，希望之後多d人睇 預呢季 四萬字 有二十章度，希望有緣路過的巴絲打可以留言支持下小弟

自推一下

我覺得開技未必需要大叫出黎

好的 我可以之後修改一下 thx 巴打珍貴的意見

其實細心留意，會有d位其實向經典動/漫畫的場面致敬，希望巴/絲打們會發現到

第五章：兩人的重逢

上回說到亞雷特釋放聖痕擊敗阿姆斯壯.羅巴亞,成功奪回召喚獸,但亞雷特因此而氣絕......
阿利爾:「首先帶亞雷特去一個安全的地方給他休息吧。露柏斯,拜託你了。」
露柏斯背起亞雷特:「放心交給我吧!!」
他們帶著亞雷特到一個樹林。
阿利爾把亞雷特安放在地上:「露柏斯,星夏你們找尋一下附近有沒有水源和食物,亞雷特就交給我吧。」
露柏斯:「阿利爾,亞雷特就拜託你了。」
於是露柏斯和星夏兩人開始到處尋找著水源和食物......
一小時後,星夏在樹林附近找到一個湖......
星夏大叫:「露柏斯,我找到水源啦!!」
露柏斯:「太好了!!但是食物可怎麼辦?」
星夏看見湖的中心有一群魚兒:「我有辦法!!」
星夏唸著咒語:「偉大的風神,請你賜給我力量......」
在湖的中心出現了一個巨型的龍捲風把魚兒全部捲起來。
露柏斯不禁對星夏作出讚賞:「星夏,你還真厲害呢!!」
星夏回答:「多謝讚賞!!」
星一邊唸著咒語,一邊使用魔法變出一個盛水容器和兩個大網。
露柏斯利用大網把魚兒撈起來:「我們回去吧,星夏。阿利爾他們等了我們很久了。」
其後他們便滿載而歸,回去會合阿利爾。
露柏斯拉著兩個大網在遠方說:「阿利爾!!我們回來了!!
星夏:「讓你久等了。」
阿利爾:「辛苦兩位了!!今晚就在這裡休息一晚。」
各人正在熟睡......此時露柏斯醒過來......他發覺星夏不見了......
露柏斯想了一會兒:「星夏究竟去了哪裡呢?」
露柏斯此時看見遠處有一段微弱的光線......
露柏斯不禁起了好奇心:「難道星夏在那裡?」
露柏斯拿起兩把手槍,沿著光線小心奕奕地一步一步前進......露柏斯看見星夏正在使用魔法......
星夏正在揮動魔仗:「沉睡的鑰匙,現在我向你禱告。」
星夏的魔杖漸漸發出強光:「解除封印,賜給我力量!!」
星夏把魔杖向前一揮，此時出現了一位白色的騎士,但很快就消失了。
星夏感到沮喪地說:「唉......又失敗了......」
露柏斯:「你很勤力呢!!星夏。」
星夏:「是露柏斯?那麼晚你還未睡嗎?」
露柏斯:「本來已經睡著了,但我自己醒過來。」

太長出唔哂文

星夏:「是嗎?」
星夏從身上拿出一個貓爪:「露柏斯,送給你的。」
星夏把一個貓爪吊咀送給露柏斯。
露柏斯:「這是......」
星夏:「這是護身符。它可以保護你了。」
露柏斯:「多謝你,星夏。」
露柏斯把吊咀掛在頸上:「我會好好珍惜它的。早點休息吧,星夏。明天還要一早起程。」
星夏點頭:「我知道了。我現在回去了,露柏斯。」
星夏之後離去。露柏斯望著吊咀:「還真要多謝她呢......」
翌日......
阿利爾:「讓我通知總部派直昇機來接應我們。」
一會兒後,神影總部的直昇機到達.......
士兵:「阿利爾大人,你們平安無事就好了,大家也很擔心你們。」阿利爾:「請你以最快的速度趕回到總部。」
士兵作出敬禮的姿勢:「遵命!!」
他們回到總部第一時把亞雷特送到醫療室。露柏斯:「醫生,他的身體狀況如何。」
醫生:「他的身體現在十分虛弱,但導致他氣絕的原因,我們在醫學角度仍然是一個謎團。」
星夏:「這樣說不就是沒有任何方法可以幫助他?」
醫生:「以目前的醫學水平,我想我們無法幫助他了。」
星夏突然靈機一觸:「我想起了,有一個人可能夠幫助亞雷特。」
露柏斯:「那是誰?」
星夏:「曾經拯救過無數的生命,被喻為『神聖之手』的小愛莉。」
阿利爾:「就是傳聞中的神聖之手?」
星夏:「雖然沒有百分百的肯定,但還有一絲希望,也值得一試。」
露柏斯:「那麼我們立刻出發!!」
阿利爾:「等等!!露柏斯。我們可不知道她身在何方?」
星夏:「聽說她現在身處在一個叫做亞爾比的小村落。」
阿利爾向士兵說:「請你準備直昇機。」
露柏斯感激地說:「多謝你!!阿利爾!!」
於是他們乘坐直昇機出發去一個叫做亞爾比的小村落。
不久之後便到達亞爾比......
阿利爾:「我們首先和村民打探一下關於『神聖之手』的消息吧!!」
於是他們不斷向村民打聽關於「神聖之手」的消息。正所謂皇天不負有心人,他們終於如願以賞找到被喻為「神聖之手」的小愛莉。
他們進入了一間房屋。露柏斯:「有沒有人在?」
一把少女的聲音:「是誰來了?」
阿利爾:「你就是那個被喻為『神聖之手』的小愛莉嗎?」
小愛莉:「請問你們來是為了什麼事?」
露柏斯:「我想你幫助我一個朋友。」
小愛莉:「沒有問題!!那個人叫什麼名字?」
露柏斯:「亞雷特......亞雷特.塞爾路斯。」
小愛莉:「你說什麼!!你說的是亞雷特!?」
星夏:「難道你認識他嗎?」
小愛莉:「嗯。我和他可是情侶呢!!」
露柏斯等人對小愛莉出乎意料的回答不禁傻眼了。
小愛莉:「他現在在那裡?」
阿利爾:「他現在在神影總部。」
小愛莉立刻收拾了一些需用品:「我知道了!!趕快帶我去那裡吧!!」
最後阿利爾等人和小愛莉乘坐直昇機回神影總部。
小愛莉在醫療室看見躺在床上的亞雷特。
小愛莉望著亞雷特:「傻瓜......你一定又沒聽我的話......又釋放了聖痕。」
小愛莉把雙手放在亞雷特的胸口,此時小愛莉的雙手發出綠色的光。
過了一會兒,亞雷特漸漸恢復了意識。小愛莉溫柔地道:「亞雷特。」
亞雷特模模糊糊地道:「這裡...是哪裡?」小愛莉:「這裡是醫療室。」
亞雷特望見小愛莉後道:「是小愛莉?為什麼你會在這裡?」
小愛莉:「是你的朋友找我幫你醫療。」
小愛莉擁抱著亞雷特帶點哭聲地說:「你知不知道我一直都在找你?」
亞雷特也擁抱著小愛莉:「對不起,讓你一直擔心我。」
阿利爾微笑著:「情人的重遇還真感人。」
露柏斯點頭同意:「沒有錯!!」

其實係味我d文太長 所以too long didn't read

重開一個post
每次po少啲
一章幾百字就好
慢慢出啦

樓豬唔洗加速都得架
一次太多唔能夠無高潮點停低吊唔到癮
呢個就係點解課堂故多人追嘅其中一個原因
加油